## Analyse d'algorithme : complexité, preuve.

1. **Complexité d'algorithme : introduction et schéma algorithmique (2 vidéos)**
2. Calcul de la complexité d'un algorithme
3. Complexité : ordres de grandeur et comparaison des algorithmes
4. Analyse de la complexité d'un problème. Conclusion
5. Preuve d'algorithme


Dans cette séquence, à chaque étape de notre exposé, nous utiliserons le fil rouge du calcul de la complexité pour illustrer nos propos, à l'aide d'exercices et de démonstrations.

[![Vidéo 1 part 1 B3-M1-S2 ](https://files.inria.fr/LearningLab_public/C045TV/img/NSI-B3-M1-S2-video1a.png)](https://files.inria.fr/LearningLab_public/C045TV/NSI-B3-M1-S2-video1a.mp4)

#### <a href="https://gitlab.com/mooc-nsi-snt/mooc-1-fondamentaux/-/raw/master/__supports-de-cours/B3-M1/B3-M1-S2/B3-M1-S2-video1a.srt" target="_blank">Sous-titre de la vidéo</a>

## Complexité : Le schéma algorithmique

[![Vidéo 1 part 2 B3-M1-S2 ](https://files.inria.fr/LearningLab_public/C045TV/img/NSI-B3-M1-S2-video1b.png)](https://files.inria.fr/LearningLab_public/C045TV/NSI-B3-M1-S2-video1b.mp4)

#### <a href="https://gitlab.com/mooc-nsi-snt/mooc-1-fondamentaux/-/raw/master/__supports-de-cours/B3-M1/B3-M1-S2/B3-M1-S2-video1b.srt" target="_blank">Sous-titre de la vidéo</a> - 

## Supports de présentation (diapos)

[Support de la présentation des vidéos 2 à 7](https://gitlab.com/mooc-nsi-snt/mooc-1-fondamentaux/-/raw/master/__supports-de-cours/B3-M1/B3-M1-S2/B3-M1-S2-part1.pdf)
